{
  "buy": "买",
  "sell": "卖",
  "Buy.1": "买",
  "Sell.1": "卖",
  "amount": "金额",
  "total": "共计",
  "price": "价格",
  "Your Balance": "您的余额",
  "Total With Fee": "含手续费的总费用",
  "Top Up": "充值",
  "Withdraw": "提现",
  "Withdraw.1": "提现",
  "currency": "货币",
  "Success": "成功",
  "Close": "关闭",
  "Listing": "上市",
  "pairs": "交易对",
  "Enter the amount greater than or equal to the minimum": "输入大于或等于最小值的金额",
  "Enter the amount less than or equal to the maximum": "输入小于或等于最大值的金额",
  "Enter the nearest available amount": "输入最近的可用金额",
  "or": "或",
  "Search": "查找",
  "Only integer number": "仅整数",
  "Enter the price greater than or equal to the minimum": "输入大于或等于最小值的价格",
  "Enter the nearest available price": "输入最近的可用价格",
  "Enter the total less than or equal to the maximum": "输入小于或等于最大值的总额",
  "Enter the price less than or equal to the maximum": "输入小于或等于最大值的价格",
  "Your balance is less than the minimum amount to exchange": "您的余额低于最低交易金额",
  "Your balance is less than the minimum for withdrawal": "您的余额低于提现的最低金额",
  "Enter the total greater than or equal to the minimum": "输入大于或等于最小值的总额",
  "Undefined client error.": "客户端未知错误",
  "Undefined Server Error.": "服务器未知错误",
  "Info": "信息",
  "Warning": "警告",
  "Error": "错误",
  "Invalid data type": "无效的数据类型",
  "There is no such pair": "无此交易对",
  "The price on the exchange has been changed, please wait for the update (no more than 20 seconds)": "交易所的价格已经改变，请等待更新（不超过20秒）",
  "Wrong type of exchange": "错误的交易方式",
  "Insufficient funds": "资金不足",
  "Withdraw methods not available": "提现方法不可用",
  "Top up methods not available": "充值方法不可用",
  "Loading": "加载",
  "Pair does not exist": "无此交易对",
  "Service Is Unavailable": "服务不可用",
  "Success, money sent": "钱已发送成功",
  "Please, wait for a moment": "请等待片刻",
  "You have": "您有",
  "Passphrase": "密码",
  "Not enough money in your wallet ": "您的钱包里没有足够的钱",
  "Unknown account": "账户未知",
  "The amount of the commission will be": "手续费为",
  "Recharge must be from your wallet, otherwise funds will not be credited!": " 必须通过您的钱包进行充值，否则资金转移将失败！",
  "Money has been sent": "钱已被发送",
  "That is, the total amount will be equal to": "也就是说，总金额将等于",
  "Will be replenished on": "将被充值",
  "To withdraw funds, please enter your Email or Wallet Id in the Advanced Cash system": "如果需要提取资金，请在高级现金系统中输入您的电子邮件或钱包ID ",
  "Withdraw / Top Up fiat currency occurs only through Advanced Cash": "通过高级现金系统才可以提现/充值定货币",
  "At the moment exchange": "正在交易",
  "exchange is not working": "交易未成功",
  "Please try another time": "请重新尝试",
  "We apologize for any inconvenience": "抱歉为您带来不便",
  "At the moment replenishment": "正在充值",
  "replenishment is not working": "充值未成功",
  "At the moment withdrawal": "正在提现",
  "withdrawal is not working": "提现未成功",
  "Amount is required": "必须填写金额",
  "Wallet ID is required": "必须填写钱包ID",
  "Wallet is required": "必须填写钱包",
  "Redirecting": "重定向",
  "Back": "返回",
  "withdraw": "提现",
  "replenish": "充值",
  "Min Amount is": "最小金额",
  "Maximum Amount is": "最大金额",
  "Recover your password": "恢复密码",
  "Send secret code": "发送密钥",
  "Create account": "创建帐户",
  "Create your account": "创建帐户",
  "Sign In": "登陆",
  "Sign Up": "注册",
  "Sign up": "注册",
  "First name": "名字",
  "Home": "首页",
  "About Us": "关于我们",
  "fees & limits": "手续费& 限额",
  "Fee for the deal": "交易手续费",
  "Payment Method": "付款方式",
  "Replenish Fees": "充值手续费",
  "Withdrawal Fees": "提现手续费",
  "Fee For The Deal": "交易手续费",
  "Coin/Token": "货币/代币",
  "Minimum Withdraw Amount": "最低提现金额",
  "Withdraw Fee": "提现手续费",
  "Minimum Replenish Amount": "最低充值金额",
  "Replenish Fee": "充值手续费",
  "Fees": "手续费",
  "Change personal data": "更改个人数据",
  "Available": "允许",
  "In orders": "在订单中",
  "Exchange": "交易",
  "Orders": "订单",
  "Help": "帮助",
  "Wallets": "钱包",
  "Contact Us": "联系我们",
  "User Agreement": "用户协议",
  "Privacy Policy": "隐私政策",
  "Last name": "姓",
  "Confirm password": "确认密码",
  "Coming Soon": "马上",
  "Email is required": "必须填写邮箱",
  "Password is required": "必须填写密码",
  "Password must be at least": "密码必须至少包含",
  "characters": "符号",
  "Email must be a valid email address": "电子邮件必须是有效的",
  "email must be unique": "电子邮件必须是唯一的",
  "valid": "有效",
  "Forgot password": "忘记密码",
  "Password": "密码",
  "Invalid email or password": "无效的电子邮件或密码",
  "required": "必要的",
  "First Name is required": "必须填写名字",
  "Last Name is required": "必须填写姓",
  "Passwords must match": "密码必须吻合",
  "Confirm Password is required": "请确认密码",
  "Страница не найдена": "找不到网页",
  "Date/Time": "日期/时间",
  "type": "类型",
  "pair": "交易对",
  "status": "状态",
  "fee": "手续费",
  "Add Message": "添加消息",
  "previous": "以前的",
  "next": "下一步",
  "all": "所有",
  "Active": "有效",
  "Completed": "完成",
  "Cancelled": "取消",
  "Transactions": "交易",
  "Profile": "用户信息",
  "Logout": "退出",
  "Support": "支持",
  "Current Price": "现价格",
  "Buy Orders": "采购订单",
  "Sell Orders": "销售订单",
  "fiat wallets": "定货币钱包",
  "cryptocurrency wallets": "加密货币钱包",
  "payments history": "历史支付",
  "Replenish": "充值",
  "Connection lost, trying to recover": "连接失败，试图恢复",
  "Select replenish method": "选择充值方式",
  "Select withdraw method": "选择提现方式",
  "Select amount": "选择金额",
  "Top up method": "充值方式",
  "Withdraw method": "提现方式",
  "You can withdraw": "您可以提现",
  "You can specify": "您可以指定",
  "Funds sent": "资金已发送",
  "Public key": "公钥",
  "low": "低的",
  "Subject": "主题",
  "Priority": "优先",
  "Message": "消息",
  "Added": "添加",
  "Submit": "确认",
  "Low": "低的",
  "Normal": "中等的",
  "Critical": "高的",
  "New Ticket": "新单",
  "customer support": "用户支持",
  "high": "高的",
  "Open": "打开",
  "volume": "数量",
  "Volume": "数量",
  "Change your personal data": "更改个人信息",
  "Change your password": "更改密码",
  "Change your email": "更改邮箱",
  "Trade History": "交易历史",
  "Change": "更改",
  "You get": "您收到",
  "Your Active Orders": "您的有效订单",
  "Your Trade History": "您的历史订单",
  "New password": "新密码",
  "Close Ticket": "关闭订单",
  "Your current password": "现密码",
  "View All Orders": "查看所有订单",
  "View": "查看",
  "You": "您的",
  "Learn more": "进一步了解",
  "Got it": "知晓",
  "Name": "名字",
  "Public Key": "公钥",
  "Secret Key": "密钥",
  "Api key name": " API钥名称",
  "Generate Api Key": "生成API钥",
  "Cookies help us deliver our services. By using our services, you agree to our use of cookies.": " Cookies帮助我们提供服务，如果您使用我们的服务，即表示您同意我们使用cookies ",
  "Customer Support": "用户支持",
  "Hide Orders": "隐藏订单",
  "Not enough funds": "资金不足",
  "Wallet address": "钱包地址",
  "Notification": "通知",
  "Notifications": "通知",
  "in Advanced Cash system": "在高级现金系统中",
  "Specify the nearest available": "指定最近的可用量",
  "You can also create no more than 5 keys.": "您还可以创建不超过5个钥匙",
  "Secret key will disappear 60 minutes after creation, please do not reveal the secret key to anyone.": "密钥将在创建后60分钟消失，请不要向任何人透露密钥。",
  "You will be redirected to the page with the account replenishment of the system chosen by you, the account will be replenished as soon as possible": "您将重定向到您所选择的充值系统页面，同时也将尽快完成充值",
  "You can generate an exchange wallet by transferring funds to which you will receive currency on the exchange": "您可以通过向其转移资金来创建交易钱包，同时您也将在交易所收到货币",
  "You can replenish your account by transferring currency to this address": "您可以通过将货币转移到此地址来完成充值",
  "One Time Password": "一次性密码",
  "Invalid One Time Password": "无效的一次性密码",
  "One Time Password is required": "需要一次性密码",
  "Will be Closed": "将被关闭",
  "Reward": "报酬",
  "Percent": "百分比",
  "Closed": "关闭",
  "CANCELLED": "取消",
  "ACTIVE": "有效的",
  "Change.1": "更改",
  "COMPLETED": "完成",
  "PENDING": "等待",
  "Trade history": "交易历史",
  "Buy orders": "采购订单",
  "Sell orders": "销售订单",
  "Open orders": "打开订单",
  "Orders history": "历史订单",
  "Select currency pair": "选择货币对",
  "Favorites pairs": "选出的交易对",
  "2.Open": "2.打开",
  "2.Closed": "2.关闭",
  "2.Answered": "2.答复",
  "2.In Progress": "2.进行中",
  "Next": "下一步",
  "Previous": "以前的",
  "All": "所有",
  "Answer": "回答",
  "ITEMS_PER_PAGE_LABEL": " 项_每个_页面_标记 ",
  "NEXT_PAGE_LABEL": "下一步_页面_标记",
  "PREVIOUS_PAGE_LABEL": "上一步_页面_标记",
  "FIRST_PAGE_LABEL": "第一页_页面_标记",
  "LAST_PAGE_LABEL": " 最后一页_页面_标记",
  "RANGE_PAGE_LABEL_1": "范围_页面_标记_1",
  "RANGE_PAGE_LABEL_2": "范围_页面_标记_2"
}
